咪撚再阻義士做野

和理非既就遊行
遊行得既就唔好理前線做咩
各有各做